# Desenvolver uma página web para consulta a API do [GitHub](https://github.com)

Criar um aplicativo Web para consultar a [API do GitHub](https://developer.github.com/v3/) e trazer os repositórios mais populares de Javascript.

### **Deve conter** ###

- __Lista de repositórios__. Exemplo de chamada na API: `https://api.github.com/search/repositories?q=language:Javascript&sort=stars&page=1`
  * Paginação na tela de lista, com endless scroll / scroll infinito (incrementando o parâmetro `page`).
  * Cada repositório deve exibir Nome do repositório, Descrição do Repositório, Nome / Foto do autor, Número de Stars, Número de Forks
  * Ao clicar em um item, deve levar a lista de Pull Requests do repositório
- __Pull Requests de um repositório__. Exemplo de chamada na API: `https://api.github.com/repos/<criador>/<repositório>/pulls`
  * Cada item da lista deve exibir Nome / Foto do autor do PR, Título do PR, Data do PR e Body do PR
  * Ao clicar em um item, deve abrir no browser a página do Pull Request em questão

### **O projeto DEVE ** ##
* Ser implementada em React/Redux
* Ser responsiva (mobile-first)
* Ter algum sistema de tipagem

### **Ganha + pontos se conter** ###

* Testes E2E (que naveguem pelo aplicativo como casos de uso).
* Conter testes unitários

### **Processo de submissão** ###

O candidato deverá implementar a solução e enviar um pull request para este repositório com a solução.

O processo de Pull Request funciona da seguinte maneira:

1. Candidato fará um fork desse repositório (não irá clonar direto!)
2. Fará seu projeto nesse fork.
3. Commitará e subirá as alterações para o __SEU__ fork.
4. Pela interface do Gitlab, irá enviar um Pull Request.

Se possível deixar o fork público para facilitar a inspeção do código.

### **ATENÇÃO** ###

Não se deve tentar fazer o PUSH diretamente para ESTE repositório!